{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) IMT"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室で構成されています。近くの駅には仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。駐車情報では土曜日に貸室のお客様が駐車場を利用する場合、2時間は無料で駐車でき、それ以降は1時間当たり4000ウォンで精算されます。注文客のレビューでは階高が高くて展望が良く、スタッフの親切さも印象的でした。宿の周辺にはテーマ通りがあって遊ぶのに良くて、マッサージチェアも用意されて休息を取るにも良かったです。ただ、蚊が多かったですし、入室時間が少し速かったらよかったという意見もありました。値段の割には満足でしたし、平日に訪れたときは静かに休憩するのにも良かったです。宿の値段は良かったのですが、トイレでは不安な匂いとゴミ箱を発見することができ、ネットフリックスログインもできなくて不便でした。一部の客室にはトイレのドアがなく、タオルも提供されていません。エアコンの温度を調節するのが難しくて不便だったかもしれません。しかし、駐車場を事前に予約しても親切に処理してくれる社長がいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くの駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの駅には仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車情報では土曜日に貸室のお客様が駐車場を利用する場合、どのような料金体系ですか？",
            "answer": "土曜日に貸室のお客様が駐車場を利用する場合、2時間は無料で駐車でき、それ以降は1時間当たり4000ウォンで精算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような点が印象的でしたか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは階高が高くて展望が良く、スタッフの親切さも印象的でした。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはテーマ通りがあり、遊ぶのに良い場所です。また、マッサージチェアも用意されており、休息を取るのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような不満の声がありましたか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは蚊が多かったという意見や、入室時間が少し速かったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューでは満足していた点は何でしたか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは値段の割には満足であり、平日に訪れたときは静かに休憩するのにも良かったという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような不便な点がありましたか？",
            "answer": "宿泊客のレビューではトイレでは不安な匂いとゴミ箱が発見され、ネットフリックスログインもできなかったという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような設備の問題がありましたか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは一部の客室にはトイレのドアがなく、タオルも提供されていなかったという意見がありました。また、エアコンの温度調節も難しかったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "駐車場予約についてどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "駐車場を事前に予約しても親切に処理してくれる社長がいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 571
    }
}